\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item GNOME on Wayland, GNOME on Xorg, MATE, Xfce
  \item ibus-mozc, uim-anthy
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item KDE Plasma on Xorg
  \item uim-mozc
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item KDE Plasma on Xorg, Xfce
  \item uim-mozc, uim-anthy
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ uwabami }
  \begin{enumerate}
  \item その他
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item KDE Plasma on Xorg
  \item uim-mozc
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item その他
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item デスクトップ環境は使っていない
  \item Linux上で日本語変換処理は使っていない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item その他
  \item fcitx-mozc
  \end{enumerate}
\end{prework}
